727 元朗行完去邊好？要攪就攪大佢！

村呢，我就唔夠膽攪。
不過話哂屌佢狗黑合作，冇奶油屌完黑，唔去撚狗？
搭西鐵，最近狗屋其實係尖咀。話哂未攪過，要走要四通八達。
有冇第二個選擇？